{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009520",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 원평동 로드호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。 入室人数が2名の場合は客室料金として策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合、実際の入室人数を確認して追加料金が発生することがあります。 退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者が男女同室での宿泊予約を通じて入室を試みて入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 利用中は広い駐車場が利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは13:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数が2名の場合は客室料金として策定されますが、特殊客室の場合は実際の入室人数を確認して追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅くする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が男女同室での宿泊予約をした場合、入室はできますか？",
            "answer": "未成年者が男女同室での宿泊予約を通じて入室を試みて入室を拒否された場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認ができ、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてはどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "利用中は広い駐車場が利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 457
    }
}